（開錯台重開 學術討論）點解啲大波港女對自己對波咁唔自豪？

見到隔離po啲絲打問點樣著衫可以遮咗個胸
唔理你肥又好瘦又好，大波都己經係優勢
肥底大波 唔緊要，可以減肥變肉地大波/瘦底大波
瘦底大波 恭喜你

絲打們唔好畀身邊啲ipad港女fd洗腦覺得大波唔好大波著衫唔好睇呀
大波著衫不知幾好睇

我哋有先天嘅優勢點解唔show出嚟？

唔係妒忌人
利申：絲32大D 唔算大但過得去 好羨慕啲大波星人

大波星人
唔好睇樣 淨係副body己經好 撚 正

平胸著衫好睇？

平胸好睇

B波仔都足夠

冇C唔好叫做波
例如男人冇10cm都要斬掉重練一樣

試下公平啲？10cm其實等於A
C喺香港起碼等於15cm

C先15？ 呢啲見人見智 要睇埋幾粗
所以話冇10cm嘅男人同冇C嘅醜女人去重新投胎啦

大波唔著衫先好睇

著唔著都好睇